如果龍門宣佈扔錢出黎搞初選，會唔會平息到件事？

黃圈養到龍門咁肥，係時候養兵千日用左一朝

點都要嘔番d 出黎支持下大事啦

出錢搞初選，賺公關又真係幫到件事

唔會，到時會話龍門鼓勵食人血饅頭、畀你啲錢係幫手足唔係幫人血 etc

人血

唔係人血，係鼓勵黃圈賺錢姐

我成日都話，區議會d 錢都應該回流入其圈，私相授授方為正軌

可唔可以唔好再糾纏於呢個問題
建制派俾人踢爆利益輸送有冇藍絲屌佢人血饅頭
冷處理得唔得呀屌

拉

我意思就係黃圈都需要利益輸送

賺錢唔需要屌，賺良心錢，洗番係良心地冇所謂既人血饅頭

黃圈圈錢從來都只係資源分配既問題

只要唔係出賣心足，幫到件事，點賺錢我真係唔反對

*手足

真係好撚煩,又黃色慈善圈

原來講到尾都係為錢

黃色經濟圈，唔講利益輸送點同建制鬥

佢d野好撚難食

唔關主題時，唔好偏離討論thz

要抹黑，做乜都畀人抹架啦

彩你都傻啦班友， 個個好似成世人未做過份工多過三萬咁

老老實實 真係狗也不屌
大把黃色小店好食又值得支持

呢間野算吧啦 都係用政治搵生意

又要玩黃色慈善圈？

兄弟爬山 各自努力
不分化
不篤灰
不割蓆

龍門冰室版 Kitchen Nightmare

班藍絲五毛點都會搵位唱衰你
做唔做都係咁話

唔係謀佢地份人工，係講緊區議會批錢搞既小型工程，社區活動同節目啊。

好似年年批幾球搞聖誕燈果d

係咪都話人血饅頭㗎啦戇鳩

龍門收皮又如何？